平安夜唔想一個人過，想搵返個ex

覆合speech我已經打好咗

好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個月，每秒都有諗起你。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。

我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

講

On9post
拉

咁無誠意 有一半係抄既

放過人地啦

抄咩？

咁你都只係唔想自己過者

吓，感情台唔俾人講感情？

負評是我俾的

點解？

重作啦

佢勁識屈

y

你唔好叫老帽p啦，叫老屈p啦

1. 冇誠意
2. 你鳩痕

冇誠意？

係我已經長大（生性）咗

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

原來你仰編劇 失敬失敬

點解呢篇野長左咁多 屌
原本最好 講多錯多

誠意